如果對方在線中或已讀不回，仍然做主動聊佢是咪好低賤？

唉，都唔知再搵唔搵佢好
但又想聊佢傾多啲

肥絲

係 咪俾人地吊高黎賣

係，好撚低賤，唔好做狗

真心唔明點解覆一句都咁難
明明經常在線
有冇咁多人搵佢呀

有冇巴絲係做被人搵果個
分享下你哋嘅心態

唔想覆你炸

唉 同你一樣 online望都唔望

基本覆人禮貌應該都要有掛

自己想搵嗰個人已讀不回自己 或者剩係覆單字
但同時自己又係咁樣對人
是咪報應

你搵就要覆架啦，貴姓呀陳生

好想返返去以前打電話嘅年代

搵咗，每次都幾好傾秒回一兩日之後又失蹤咁又係咩玩法 有時佢會開話題添

我都想知係咩玩法呀

有時真心想直接問佢究竟搞緊咩

真心 可能有人真係唔鍾意傾whatsapp 所以唔係咩重要野會已讀 有重要事既會寧願電話講 至少我係

但keep住在線上又唔覆我就解釋唔到啦

Keep住在線上又已讀哩個真係